多謝香港人7百幾億盈餘俾政府加公務員人工

身體好誠實，支持林鄭準時交税好開心